{"translation-revision-date":"2022-12-12 17:47:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Add rel=\"me\" to links":["Adicionar rel=\"me\" aos links"],"Color Icon \/ No Background with label":["\u00cdcone colorido \/ sem fundo, com r\u00f3tulo"],"Color Background \/ Rounded White Icon with label":["Fundo colorido \/ \u00edcone branco arredondado com r\u00f3tulo"],"Color Icon \/ No Background with border":["\u00cdcone colorido \/ Sem fundo, com borda"],"Color Background \/ Squared White Icon":["Fundo colorido \/ \u00edcone quadrado branco"],"Color Background \/ Rounded White Icon":["Fundo colorido \/ \u00edcone arredondado branco"],"Color Background \/ Round White Icon":["Fundo colorido \/ \u00edcone circular branco"],"Academic Icons":["Academic Icons"],"Fontawesome":["Fontawesome"],"Social Icons":["Social Icons"],"Display icons with links to social media platforms.":["Exiba \u00edcones com links para plataformas de m\u00eddia social."],"Converting process is starting. Please wait\u2026":["Processo de convers\u00e3o iniciando. Aguarde..."],"Convert to block":["Converter para blocos"],"Manage in Customizer":["Gerenciar no personalizador"],"Legacy Social Icons Widget has been detected on this page. Since our plugin includes a Social Icons Block, supported by WordPress 5.8, we highly recommend transforming legacy widgets to blocks. You can do that by clicking on the \"Convert to block\" button. You can also disable the new block-based widget screen by installing the Classic Widgets plugin.":["O widget de \u00edcones sociais herdados foi detectado nesta p\u00e1gina. Como nosso plugin inclui um bloco de \u00edcones sociais, suportado pelo WordPress 5.8, \u00e9 altamente recomend\u00e1vel transformar widgets legados em blocos. Voc\u00ea pode fazer isso clicando no bot\u00e3o \"Converter para blocos\". Voc\u00ea tamb\u00e9m pode desativar a nova tela de widget baseada em blocos instalando o plug-in Classic Widgets."],"%d legacy widget \"Social Icons\" successfully converted to block":["%d widget legado \"Social Icons\" convertido com sucesso para bloco","%d widgets legados \"Social Icons\" convertidos com sucesso para bloco"],"%1$d group block added in the sidebar: %2$s.":["%1$d bloco de grupo adicionado na barra lateral: %2$s.","%1$d blocos de grupo adicionado na barra lateral: %2$s."],"Text above icons":["Texto acima dos \u00edcones"],"Title":["T\u00edtulo"],"Edit Details":["Editar detalhes"],"Apply":["Aplicar"],"Set hover color for all label icons":["Definir cor de foco para todos os r\u00f3tulos de \u00edcones"],"Set color for all label icons":["Definir cor para todos os r\u00f3tulo de \u00edcones"],"Icon Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor do \u00edcone"],"Icons Margin Vertical:":["Margem vertical do \u00edcone:"],"Icons Margin Horizontal:":["Margem horizontal do \u00edcone:"],"Icons Padding Vertical:":["Espa\u00e7amento vertical dos \u00edcones:"],"Icons Padding Horizontal:":["Espa\u00e7amento horizontal dos \u00edcones:"],"Icons Label Font Size:":["Tamanho da fonte do r\u00f3tulo do \u00edcone:"],"Icons Font Size:":["Tamanho da fonte do \u00edcone:"],"Icons Border Radius:":["Raio da borda do \u00edcone:"],"Icon Styling Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de estilo de \u00edcone"],"Add rel=\"noopener\" to links":["Adicionar rel=\"noopener\" aos links"],"Add rel=\"noreferrer\" to links":["Adicionar rel=\"noreferrer\" aos links"],"Add rel=\"nofollow\" to links":["Adicionar rel=\"nofollow\" aos links"],"Open links in new tab?":["Abrir link em uma nova aba?"]," Show icon labels?":[" Mostrar r\u00f3tulos de \u00edcone?"],"Icon Labels Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de r\u00f3tulos de \u00edcone"],"Orange":["Laranja"],"Red":["Vermelho"],"Dodger blue":["Dodger blue"],"White":["Branco"],"Charcoal":["Charcoal"],"Turquoise":["Turquesa"],"Delete Icon":["Excluir \u00edcone"],"Type to search icon":["Digite para pesquisar \u00edcone"],"Pick hover color":["Escolha a cor do foco"],"Pick icon color":["Escolha a cor do \u00edcone"],"URL":["URL"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Set hover color for all icons":["Definir cor de foco para todos os \u00edcones"],"Set color for all icons":["Definir a cor para todos os \u00edcones"],"Color Icon \/ No Background":["\u00cdcone colorido \/ sem fundo"],"Icons Alignment:":["Alinhamento do \u00edcone:"],"Save":["Salvar"],"Select Icon Kit":["Selecionar kit de \u00edcones"],"Select Icon":["Selecionar \u00edcone"],"Socicons":["Socicons"],"Dashicons":["Dashicons"],"Social Icons Block":["Social Icons Block"]}},"comment":{"reference":"block\/dist\/wpzoom-social-icons.js"}}